試下一晚唔瞓嘅實驗

如圖所示

我將會每一個鍾影下自己做緊咩同精神大概係咩情況

有人可能話一晚唔瞓好小事，但係對於一個平時早睡早起加受咗打擊嘅人黎講可以係一個挑戰。

同埋我想測試下究竟我嘅精神狀態係咁脆弱嘅情況下會唔會爆煲

所以為咗呢個實驗，我嘅精神狀態唔知會變成點

真係急不及待想玩玩了

晒氣喇,一日,ON99

係咪香港人呀 一晚通宵有幾閒

Cls
唔瞓一晚都開post

啱呀，香港人係好捱所架，不過我唔係，ok？

知各位連登仔好捱得，不過每個人嘅生活習慣都唔同，所以請你好好諗下你地係咪好健康

自問平時都算早瞓，我11點已經瞓，我身邊嘅同輩好多都起碼2,3點先瞓

樓主等禮拜五先玩啦
聽日早啲起身返學

無翻學好耐，翻緊工

聽日仲要翻工

我失眠咗幾日

失眠係你嘅問題，我晚晚瞓得著

你試乜春 呢度大把人捱眼訓打機做嘢 可以話到你聽咩感覺 你都係早啲訓啦 好傷身㗎

一晚？講出黎俾人笑㗎？

樓主你講真嘅話我考慮報警

屌得好，就憑你呢句，我考慮下

你笑得出咪笑囉，又唔係未試過俾人笑，橫掂由細到大都係俾人笑嘅

就算平日早睡早起嘅人都會試過通頂 講真一日嘅話只係會攰少少 一係你試幾日啦

可以考慮下

就嚟11點08分去個廁所都可以開個你問我答

on9
有讀U應該個個都試過臨考試唔訓通宵溫書㗎啦

唔訓一日有幾撚難...
考試都得 有咩唔得啊..

都係個句啦，個個身體唔同，我平時早瞓開，我唔瞓一日可能等如你三日啦

乖乖地訓啦 聽日仲要返學架 唔好要媽媽擔心

sor，無讀書好耐